男子旺角遭的士撞飛 防暴警心外壓搶救惜送院不治

旺角彌敦道639號對開發生嚴重交通意外。今日(2月1日)凌晨4時22分，一名25歲男子在上址近奶路臣街懷疑不依交通標誌，企圖橫越6條行車線過馬路。當他踏出路中花槽石壆時，遭一輛載1男1女乘客、往尖沙咀方向之的士撞飛，事主昏迷倒地，剛巧在附近防暴警員見狀，即時替事主心外壓急救，救護員再將他送院搶救，惜抵院後證實不治。

交通警在場調查，的士司機並無受傷，正協助警方調查。據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元，而該1男1女乘客在意外發生後，已離開現場

唔撚識急救唔好亂急救啦on9

警察又殺人

Rip

人地撞到入面爆哂，再比你壓斷成排助骨，唔壓可能唔駛死

以為防暴警送院不治

唔好盲反。。。

被防暴嚇親

擺明係防暴追佢，然後藍絲的士佬順便車埋去
個的士佬仲要冇事
防暴又會咁好死幫佢急救嘅

手足黎?

仆街黑警

撞飛隨時斷咗肋骨/胸骨
心外壓？
連盡量唔郁傷者送急症都唔識？！

本來冇事，結果俾黑警直接打心口而死

如果冇呼吸係應該立即CPR
防暴今次冇做錯

Yijin …又殺人

冇呼吸係咪唔使搓?正常心外壓搓搓下都有機會爆肋骨啦

心外壓本身就係用黎救即時心臟停止既人
斷肋骨重要定心臟停止重要？
就算比肋骨插穿佈內臟
首要都係要心外壓救心臟先

如果無呼吸，都要猜，就算猜斷都要繼續

恐怖分子又殺人

多數係咁

無錯 跳軌自殺果d身首異處都係要搓

有個frd好撚鍾意咁過馬路

殺左人點解又要救?

痴撚線 一班唔撚識急救嘅人亂尻up
同啲廢老有乜分別

唔撚識急救嘅冚家鏟又殺人

唔識扮專家,直接害死人

點解咁多人話防暴做得好

空歡喜一場

死黑警又害死人

應該睇撚住佢死？

交通警在場調查，的士司機並無受傷，正協助警方調查。據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元，而該1男1女乘客在意外發生後，已離開現場

可能係鬼 手足黑警點會救 仲會阻急救啦

身首異處呢啲明顯死亡唔洗搓

做咩要咁過馬路

rip

連燈仔：good morning sir（拒絕思考）

你有冇睇過一拳超人第一季打深海王果part

Hi sir

唔捉個的士佬？

傷者無呼吸脈搏就要做cpr
理得佢碎骨定斷肋骨

見到係後生仔直接殺人

追左出馬路?

屌 點解唔係防暴死

佢地鬼識CPR咩

因為上first aid真係教你咁做

其實係做得啱，本身就會壓到啲肋骨斷曬
斷骨好過心臟停
但班狗都要檢討下點解自己做得啱都會比人鬧

有學過急救唔會講呢句

黑警又殺手足

推

唔想做盲屌撚
有冇醫護first aid手足出黎分享下知識
我記得我讀first aid嘅時候
Sir係話其實你一壓都會斷肋骨
但係斷骨都好過你死
所以點都會壓

據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元
????????????????????????????????????????????

防暴警心外壓搶救不治

非常個案，用非常手段

雖然黑警仆街，但係你又真係唔識架啊
心外壓斷幾條骨係基本
冇心跳呼吸都要壓架啦

係咪克黑追趕或用槍指，嚇到年青人橫過馬路所致?! 之後怕傷者做證投訴，再大力心外壓壓斷肋骨，再骨插心肺致死???

真心心外壓會係無心跳呼吸先做，係未照X光既情況下，有經驗既救護同醫生都唔可以會準確咁做保證會唔會影響到傷勢，但腦一缺氧就必死，所以就算有風險都照做，唔係既話係3分鐘後最多都係留條全屍。

on9？

急救係可以合法殺人

我覺得重點應該係個青年是否因為被防暴警追打而俾的士撞

今晚一齊去追思 手足唔係condom

你單睇張相就話人地唔識 會唔會太隔硬？唔鍾意黑警還唔鍾意黑警 但都唔係咁樣係又屌唔係又屌

其實個男仔換咗做老人家，你地一定屌到個廢老仆街累人累物

只係佢係後生仔就又話黑警殺人又陰謀論
會唔會雙重標準咗少少

Btw rip

P牌 5毛定黑警

撞車造成骨折依啲common sense 亂壓死得仲快
咪撚衝出黎柒啦

你應該無急救牌

無知嘅可怕

我阿媽學過急救都話冇錯

做番啲人類正常行為都俾人插
黑警都係要死全家

依個回覆下面見到幾多黑警fans
支持黑警嘅各位對唔對得住死咗嘅手足

好暴力
壓撚死人

有 衰過廢老

任何情況下CPR 都應該係優先 同埋肋骨壓斷係做CPR個時係好常見 如果佢失去自主呼吸同脈搏
係點都要做CPR

雖然我唔知黑警有判斷過佢有無呼吸脈搏

係搞到唔小心正皮左

條友邊到嚟
武漢?
唔跟紅綠燈行?

廢狗唔識咪撚亂黎

比防暴追咋？

學下急救先9up啦

連登仔急救常識仍需努力
人地扮好人，冷處理la, 識急救又有人性既任何普通人都應該上前急救，而有人性係做人基本

on9 講得出呢句證明ching你好打極有限

點解唔係等救護黎

不過鬧還鬧 未送中前 連登仔係鬧條友害死個司機

有冇車cam影到咩事

比狗追？

尋晚4點POPO應該收左隊?
好少會> 3點都未收隊

反還反 但唔好盲反
呢啲case冇呼吸脈搏係要cpr
除非係明顯死亡 即係 身首異處 燒焦至無法辨認
咁先可以唔洗救
以呢個case黎講 如果真係要屌佢嘅
就係佢冇做spine management囉
因為撞飛絕對有合理懷疑佢可能有spine injury

呢單好睇 想知咁樣計唔計殺人

補刀

急救課堂：條友本身死硬
你肯去試佢生存嘅機會就會多咗
唔識唔緊要鳩撳啦
唔撳就一定死
下次見到有人無呼吸無脈搏就唔好諗
行埋去幫佢壓心啦

比人撞果刻係防暴警出現咁大家知咩事啦

Don’t know do wt

點解唔係全家

好少傷者會因為撞車以即時停止心跳，反之亂咁郁佢會令內出血／神經損傷風險增加

屌你老母死黑警又殺人
告撚到佢甩褲

睇錯, 唔知警察點解又有新招

難聽啲黎講 其實真

「牙」字數

唔想盲反
依件可能係好事 應該要做嘅
但一單還一單
黑警做再多都償還唔到佢地之前嘅暴行

黑警陷家剷死全家就一定要
不過唔識急救嘅兒登仔唔好衝出黎柒
就咁做心外壓都會斷肋骨,斷到啪啪聲都要搓
唔搓佢一定死硬,搓佢都仲有機會救得返

一單還一單啦
撐急救做法就係黑警fans 咩
郁下就擺手足上枱

企開d啦 影撚衰哂連登仔

屌 睇得快以為防暴警送院不治

死黑警

想問下唔好盲反班垃圾
係咪唔認同黑警死全家

你冇呼吸脈搏就要cpr 除非明顯死亡
理得你有冇骨折

明顯死亡唔駛搓，call黑箱車

你唔識唔好扮專家啦

心跳停係要搓
但成篇文都無講傷者心跳有無停過

其他人我唔懷疑，但黑警實有可疑

唉

深夜見到人應該會截查

仲要有成堆人信先可怕

黑狗淨係識殺人，唔識救人

撞車呢啲點會搓佢心呀
咪撚玩 你唔撚知佢入面啲肋骨碎成點
亂搓好易穿內臟

懷疑骨折嘅人 唔係專業急救嘅話 其實真係唔應該係亂搓
反而檢查傷者受傷情況 意識 確保佢呼吸道暢通更加重要

重點係 係咪防暴濫捕濫追搞到佢要衝出馬路

sir 你老母咩sir
自己無知又唔撚肯認

所以話班黑警撚識做FA咩

唔係話支唔支持 係覺得你地會唔會太不智 見到比車撞既市民 冇左心跳 出去幫人CPR又話乜乜乜 你隔住個mon 去判斷果位警察做錯？咪盲反啦 講真幫人CPR都會有機會壓斷對方肋骨啦 唔通唔幫佢按返個心跳咩

啱 第一下我都諗緊個patient係咪真係冇曬呼吸脈搏

應該叫附近啲fa做呀嘛，防暴咁重裝備係身，可能唔覺意大力過頭都唔知

手足愈嚟愈廉價

張圖影到著黑衫
有冇source

On9我有急救牌

學下急救先啦

收嗲啦 愛港力！
你係現場咩 知道傷者冇呼吸冇心跳？ 屌你老母

好尷尬

其實都要搏一搏 恢復返心跳重要啲

以前學cpr
老師講到明 如果無呼吸無脈搏就要搓
唔洗理肋骨斷唔斷 因為無呼吸無脈搏第一時間會腦缺氧 就點都無得夠
反而你肋骨斷 插爆內臟都好 送去醫院 醫生會搞
而且其實你搓得正確 係點都會斷幾條

又會禁岩有防暴既
罷明亂9禁捉人攪到衝出馬路

其實警察骨子裡都係好人，原諒佢地ok ?

傻hihi黑警而家都仲有fans

你係現場？知道佢冇心跳冇呼吸？

哇屌依個回覆下面d左膠/三毛/警甴多撚到

如果冇呼吸脈膊係要搓 理得佢碎哂
冇左條命 講其他都冇用

齋禁唔吹有撚用咩

今次黑警又搶返個風頭係鏡頭前扮野打飛機

防暴裝備

正常撞完車點會即時心藏停止，除非突然心臟病發，否則就算個人斷開兩半個心都會繼續跳

好理由懷疑黑警係見佢昏迷就去搓 (但事實上佢仲有心跳呼吸) 淨係拿著急救牌既人好多都係見人唔醒就走去CPR，因為佢地唔識其他野，淨係識搓。

我係家屬一定告9 佢, 問佢點樣知道病人係仲有無心跳，要好firm 咁知道個人無心跳一定要長時間clinical experience 先得

其實最仆街嘅係一男一女意外後離開

你文盲？
咩叫急救教室？？
我有話我係現場咩？？？？
正常一個人有冇生命表徵其實睇手腳就睇到

冇心跳冇呼吸都會可能唔洗死

屌你收皮啦 P牌仔 又想幫黑警洗底?

據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元，而該1男1女乘客在意外發生後，已離開現場

總之黑警做咩都錯
總之暴力就唔啱
總之阻住人搵食就係唔啱

你想像力好撚豐富

準備緊爆房扑嘢呀 仲留喺度做乜？

又一個無牌

屌我就啱啦 但你吹我脹咩？

D官就好似我咁唔識又諸多gee gut, 你吹佢脹咩？

同醫護同心 一齊罷！

有冇咁多連登仔連常識都冇

又啱

凌晨四點

應該諗住當時唔會有車.............

我都奇怪
上面一堆人話無心跳無呼吸要照做
但係我睇幾次內文都好似無講
無心跳無呼吸

Does not change all the evil things police have done.

曲到直

呢個post都引左幾多連登盲屌 信唔信如果唔幫傷者CPR 又會幾多人盲屌 睇圖

唔好為反而反
急救用心外壓既指引
1: 現場環境安全
第二就已經一定要「確定」傷者無呼吸 無脈搏
先可以進行心外壓

黑警又殺人

好撚鳩 又慢慢變做分化post
一單還一單
黑警係唔會償還到佢哋之前嘅暴行
拉

零晨4點照計車唔多，照計要過馬路唔難。
一個手腳靈活既年輕人唔睇車衝住出馬路，又咁啱有防暴係附近？
好可疑喎

又唔讀書又唔學急救
屌你老母死差佬殺人填命
報應就快到

其實家陣所有警察 都著防暴裝
交通警 抄牌, 都著住防暴裝

所以著防暴裝, 唔一定係防暴警............

啲狗無人性架

唔識救就唔好救

成日都死去既手足 亂借人過橋
鬼唔知黑警死全家
宜家單討論急救做法都變左五毛黑警fans
個個聽哂錯既急救資訊信到十足
最終受害咪大家

你有冇急救牌？
冇心跳 首要理撚得你咩骨斷 一定要壓心先
盲毛 唔好拖低連登質素

大把狗有急救牌

Morning sir

如果傷者證實 當時未死, 但被你壓兩壓死左

會唔會誤殺??

希望唔係手足

但咁後生，多數係

有 點都好過咩都唔做
同埋你cpr嘅時候 你搓落去 會有空氣壓出去
你放手時 都會有少量空氣回流入去
所以當你遇到冇呼吸脈搏嘅人 哪怕冇得BVM bagging
照CPR都係有用

你呢個邏輯 莫講急救 好多醫生都可以收皮

做番一件應該做嘅事就唔可以屌狗
連登仔重話一世唔會原諒啲狗喎

九up話識飛天都得，任你寫
而家弱智都可做狗
正常人點會去做

撞車有冇內傷都未知就心外壓
同老謀有咩分別

Yes sir !
Dismiss

唔係想屌你 但係真係要學下急救常識

就算個人由3，4樓跳落黎都唔會即刻心臟停止，反而仲會因為失血跳快左。

仲有個pulse 好 weak 你都係唔應該搓，你要真係好firm 咁話 no pulse 起碼你要摸過10 幾個真既case 先講得出

狗嘅急救係跟HA學的
多啲了解自己敵人好唔好

噚日太子悼念鳩拉人，俾我見到狗都跑啦

Yes sir

黑警殺人嗰陣有冇同你分一單還一單，唔好冇差別殺人啊？
尋日先過完831五個月紀念，你今日就話一單還一單黑警都有好人

咁應該陪個傷者一齊去醫院??

屌 好撚應景 黑警做咩都錯 就算扶呀婆過馬路 都一定有人盲屌 扶乜嘢呀 呀婆自己唔識過咩 相反唔扶佢過馬路 屌黑警唔幫呀婆過馬路 想害死人咩

盲反就緊係盲架啦

黑警還黑警
呼吸重要過斷肋
冇呼吸就係搓到就算你斷鳩曬都要繼續搓

理性討論即刻spin去人格謀殺
笑死

會

似比狗壓斷肋骨死

點解唔係防暴警不治

RIP

比狗追完再扮救佢
仲話做得好

仲話COMMON SENSE學過急救未

兒登質素

班黑警學過急救 不過搓得啱唔啱就另一回事

但局長話預防肺炎, 最好唔好 「 親密接觸」

唔死都畀佢整死

死黑警！

連登囝專業過醫生

大佬
咁啲狗企係度你咪屌得仲金
我地憎柒佢地唔代表要拉低自己水平下嘩

兒登係咁上下知識水平

我睇留言仲以為昏迷倒地係停心跳停呼吸
定係佢地有其他途徑知道？
真心好奇

你呢？

以事論事 心臟停頓係必死

真心
自己搞死自己 唔好害死其他人

唔會

我都想講 雖然自己唔會盲屌啲狗 但如果見到有人盲屌狗 都絕對唔會幫佢解話 佢地自己種既前因 要解話等黑警自己解飽佢

搞清楚 唔好斷章取義
我冇話原諒黑警 冇話黑警都有好人
我指出緊就算創傷性心臟停頓都應該要做cpr

笑死 班人除咗yes sir乜都講唔出

咩都屈黑警只會降低我哋嘅公信力

其實我地都唔知真實情況係點
但就已經不斷話黑警搓死人
唔識救唔好救之類

我想講嘅係做人做事唔好下下都立場先行
抱住呢個思考模式或者處事方式做人唔會有進步

係既，好多狗啊

屈我係狗都起下我底先啦

AED 同 CPR 跟本兩樣針對嘅野完全唔同 一個係處理停跳 一個處理vib
攪咩d comment 我地見到個patient比一撞第一時間係call白車同做assessment 評估有冇可能撞到spine 果類
FA留比專業嘅人做啦 人命黎 雖然黑驚唔當香港人命係命

凌晨四點去悼念 ??

一堆無牌9up，考個牌其實係需要

咸濕狗一隻

你就真係衝出黎柒

衝出黎柒

老實講 你話「黑警嚇到人跑出馬路」一定合理過話佢鳩急救 連登仔就係咁 成日睇輕敵人 話啲狗冇gear就係廢柴 又唔知狗隊有幾多業餘拳手

郁下就屈你yes sir, 郁下就屈你原諒左黑警
我講緊急救手法呀 唔知以為自己同d 五毛辯論緊

冇呼吸冇脈膊就一定要

果位警察，黑警殺咁多手足你仲咁好禮貌，幾時到你屋企人死

理性d好冇，俾d質素

斷骨可以生返 心跳停咗就救唔返

新會然甩左p先屈狗啦

你係咪傻左?
冇心跳第一時間唔CPR咁做乜?

認真答，跟程序急救死左人唔會當誤殺

話唔識就唔好亂做CPR嗰啲
肯定都無學過急救

條友條命凍過水，你點都要試吓救架啦
更何況死差佬一定學過CPR
兒登仔

有急救牌喎死黑警醫死人

被交通意外

入得機動部隊（防暴）其實好多有急救牌

明顯好多人唔識急救

利申：唔識，淨聽過學過急救嘅朋友講

興趣係屈人做狗？

又殺人

咁樣講反而合理 質疑黑警急救手法
話個黑警唔應該做cpr果啲真係唔撚識

憎還憎 立場還立場 禮貌為上 都比你話死屋企人

悼念完無咗尾班車未係旺角避一陣，點見一出嚟見到成堆popo 仲唔走

如果係一般人唔係專業人士救嘅話
香港未有好人法
不過就算家屬堅持要告應該唔會告得入
印象中有人告過 無被判刑

你真係膠

係咪俾防暴追出馬路?

係就好啦

啱

冇心跳嘅話
心外壓優先

防暴追佢 所以佢衝出馬路俾的士撞到

屌 以為係隻防暴死

笑人毅進分分鐘毅進學歴都冇
陳議員級數

學堂果個基本野
防暴個急救班水平其實幾高

Cpr不嬲都會斷肋骨
無心跳唔搓心咁做咩

Btw: 助你老母，係肋

真係唔撚明
而家啲中學生唔係要參加制服團隊?
小小急救都撚唔識?
香港急救教育真係好落後

唔係幫佢解話 係唔想同路人咁唔理性 咁樣終會自取滅亡

黑警殺人

你點知佢有冇摸過
基於咩理由懷疑

唔理性嘅例子：黑警冇gear係廢人一個
有呢種諗法已經夠死

橫越6條行車線過馬路
係唔係痴撚線

狗先會同上司叫Yes Sir，啫係你都係狗?

可能已經爆咗内臟兼骨折

成班友反黑狗反到同班黑狗一樣冇晒常識
而家呢隻黑狗係做緊佢應該做既野
話佢唔識救
不如探究下係咪佢鳩衝搞到有人被車撞好過啦

唔好衝出黎柒

其實係

骨折都要猜返醒先
下次唔好咁柒啦，今次原諒你

班撚樣都on99
咁洗唔洗拍手讚警察，話佢做得好
依加跟本就係屌緊佢亂咁施急救

其實都真 所以一定要做autopsy了解真正死因 依個最客觀

寧願死都唔想黑警救 我講我自己 你話我盲反都好

不要盲反

咁點先唔係亂咁施急救
心跳停左唔做cpr應該點？

老鳳讀過吓急救但唔記得咗一半嘢

其實cpr唔係咩殺人技巧
最多肋骨骨折
你可能會話骨折可能插穿肺
但係機率真係唔高
如果cpr咁易殺人就唔會開班教人

傳開去 快

咁幾耐心臟先會停？

樓上有條友仲講到話唔講班人辯解已經好好
自己助長緊無知都唔知道

搓得多case都未必肯定無pulse
有時弱到駁左Car mon (+ defib)先見到rhythm同pulse

不過跟據AHA guideline. 其實摸10秒無pulse就應該直接搓
試過摸唔到pulse, 搓左成分鐘, 駁晒mon先發現無cardiac arrest
只係respiratory failure

你Yijin grad唔grad到? on99

不嬲邊個最尾掂就入佢數

弱智唔好上黎
CPR本身就隨時搓斷骨
但冇心跳幾分鐘就冇命
你要命定斷骨?

ching你急救考試係咪肥咗？

呢個cm真係笑撚死

連登好多儍佬 自己小心

唔係醫生冇權決定個病人係咪已經走咗
當然你用甩頭變肉碎嘅極端例子我駁唔到你

屌狗咪屌狗囉jm9

你又知人無心跳？你係現場定仲用緊常理去猜度d狗？

肋肋肋肋肋 改正五次

Btw d官唔識又gee gut果陣希望你有翻一半做鍵盤戰士嘅志氣出來屌 全職鍵盤唔該去簽唒佢

請廣傳channel: @signwethepeople

1)北京冬奧贊助商不應享有稅收優惠
欠47745人 ‼️所羅門吹雞‼️

2)真普選聯署
欠84220人 2月1日截止

3)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴
欠34.7萬人

🔆新聯署🔆
4)真雙普選作為中美貿易協議一部份
欠93121人 2月2日截止

最後更新時間：1月11日10：55

Cap圖果位清曲線來的

無呼吸有Pulse唔洗搓
做人工呼吸就夠
不過廣義黎計, 人工呼吸都叫做CPR既...

交通警在場調查，的士司機並無受傷，正協助警方調查。據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元，而該1男1女乘客在意外發生後，已離開現場
不過篇新聞最後呢句咩意思

成個旺角無AED?

正確

叫連登仔唔好盲反
你自求多福好過

如果明顯死亡 （就係甩頭呀 成個人燒到變炭等等）消防處救護員有權即場判死 唔係點解成日話當場證實死亡

拿，咁個Mon 有pulse 都可以係PEA 既。。。

Defib對VF同pVT先有用
正常係搓人->Bag-> Defib

兒登仔唔識唔好亂教人，冇心跳冇呼吸冇其他人情況下，點都應該做左cpr先，你爆佢骨都仲有一線生機，你唔做佢一定救唔返

一齊幫幫醫護做勢

黑警死全家

明顯死亡講緊腐爛炸到醉哂先唔洗姐

師兄, 你認真咩
PEA係指Pulseless但有Rhythm喎

咪盲反啦

香港人真係好撚善忘
近排冷卻左小小就已經幫班狗講說話
幾個月前先話一世唔原諒班狗
真係笑撚死人
對住班狗駛撚講道理咩
總之佢地做乜都係錯㗎啦

據了解當時的士的收費錶已經跳逾50港元，而該1男1女乘客在意外發生後，已離開現場

有冇比錢先?

如果而家身首異處唔算明顯死亡老鳳切柒

對住班狗不嬲唔講道理 唔等於我要矮化自己 搞到自己成個弱智仔咁

PEA 唔係都係要搓咩，定我記錯

鳩少陣啦，有無讀過急救架？

柒咗啦你

老左咪變廢老

Faculty到底教左我d咩 依個post對我黎講真係新世界

點解個男人好地地要咁過馬路先

有冇人迫佢

俾黑警追？

呢個先係值得探究嘅位

對事不對人啊，傻鳩，黑警緊係要死全家。唔代救人係錯，分清楚啦。

送條屍去醫院cert

傻鳩 我唔係幫黑警 係唔想同路人咁弱智影衰晒呀

內傷
仲心外壓

柒少陣啦，你無呼吸果陣要骨定條命啊？

一單新聞已經睇到唔少連登仔已被情緒/仇恨蒙蔽失去理智同獨立思考

不過popo呢幾個月積積埋埋做咁多仆街野，手足出現呢個情況係可以理解

不失憶≠仇視敵人每個言行

成件事發生左七個月，香港人/黃絲係理唔理性都好清楚
每次有事就急住出黎扮晒嘢，懶係擔心同路人唔理性，而開波屌鳩自己人

我覺得啲人口頭發洩下情緒先係理性
下下人地發洩一下，又走去話一件事還一件事，下下當前事不計先最唔理性
今時今日黑警搞到咁大怨恨，大家都明點解
就算有日啲人變到唔理性，要化解都唔係咁做啦
下下忽然可以扮哂局外人，話唔明啲人點解要盲屌仲不可理喻

重申 我自己就唔會盲屌
但黑警被人盲屌都唔會幫佢地解話
更加唔會借啲意話自己人唔理性

收皮啦5毛
屌你老母啦

PEA係無Pulse, 但有Rhythm (例如VT, SR)
無Pulse的確都要搓既

話說睇番張相 patient 個頭側埋一邊嘅? ABC呢? 係因為compression 所以側左定點 有冇記者可以提供條片

又一個弱智兒登仔

成班叫人唔好盲反
殺人犯 去救人 佢之前殺過人可以冇數？
我係咩撚都反嫁點撚樣啊？

點解防暴快過救護到?

好值得欣賞 夠堅持
因為無論班黑警做啲咩都補償唔到呢7個月心靈上身體上既損失

急救唔評論
但一定係比班狗濫捕害死

唔好expect黑警會識CAB啦

屌focus係做乜比車撞或者popo CPR有沒做錯好過啦

咁佢地話佢地有上過first aid 嘛 唔係咁小野都記唔到嘛

又一大愛撚
殺人犯 去救人 好唔好笑？

我理得佢做咩 總之佢地做咩我地都會屌 even真係救人 呢到係連登 想話救人做得岩果d麻煩去番香討 呢到唔岩你地

好撚贊成
仲要救唔撚到
都要俾班友大愛
咁撚得閒大愛搵口罩派俾香港人啦屌

老老實實呢咁多個月以來淨係見到黑警打人強姦人同殺人嘅啫

無啦啦救人又真係好難相信嘅

而且唔好講到佢哋做義工咁

著住制服收緊人工做嘢好正常啫

trauma case唔識其實可以唔做
do no harm啊 你班狗行開D啦

正常每個都學過，係好多人唔記得同無咁高質咁解

骨斷左可以修補, 心停左就一定要搓, 唔好停, 直到有人接手.
搓途中聽到骨斷都唔好停, 唔好怕, 繼續搓.
因為心臟一停, 腦血流就會停, 腦細胞就會開始缺氧, 細胞就會開始死.
呢個過程不可逆.
每遲1分鐘做CPR, 存活率就減少太約10%, 要把握黃金4-6分鐘.

係以前急救Sir話我知的.

側左個頭你最少都置中Head tilt 先啦
冇人幫你head lock你都做下precaution啦 炒車啊
D血流到成地都係可唔可以止左血先
打開左個氣道你先CPR好唔好...
仲有點解係曲手架屌你老母

七個月以來新聞都話我知黑警見死不救

例如周梓樂都係失救而死嘅

根本就係，班兒登無常識，又要學人扮大師9up，盲反到拉低晒智商

push

你有急救牌再講啦

利申我有

同兒登仔講常識根本成班同啲弱智藍絲冇撚分別

屌成班冇常識嘅兒登仔

唔好玩啦
警察有乜資格同你assess係咪trauma呀

死黑警又想洗底

一定係棄屍劇本

被防暴搓死都唔出奇
啲狗乜都唔識

係，我上FA堂時都係哽講

ps：骨折肥左

做咗咁撚多衰嘢

做返啲正常少少嘅嘢就打晒飛機

真係好嘔心

滅口？

Cpr閒閒地壓爆幾條肋骨la

同以前舊登一樣 過撚晒黎搵食

無可疑

So？
我冇警察委任證係咪唔屌得狗
係都要衝出嚟

有急救牌好撚型小妹濕晒添

你講呢啲ACLS 班小學雞識閪咩
轉個頭你都變阿sir啦

多謝樓豬開post
已經block撚曬你地班狗同五毛

黑警死全家 全家肺漢肺炎

佢哋做咩都唔會改變到我對佢哋嘅諗法黑警死全家

BLS 都有教既，記唔記得一回事

唔想自己人變到同藍絲一樣咁不學無術咋

仲記唔記得10.1荃灣健仔中槍倒地

博士衝上前叫救人呀

死黑警話：我有急救牌呀

但繼續企喺度見死不救

不過諗返轉頭好彩死黑警無出手

如果唔係健仔凶多吉少

以為係防暴送院不治。。。

你on9 佢撞傷內臟 仲做cpr做乜撚？？ 做完內出血 做黎把撚？？

黑警雖然係原罪
但今次佢真係做得冇錯喎
心跳都停埋係要做cpr博救返醒個人 呢個係急救常識

其實心外壓係會壓斷肋骨要條命定係要肋骨 快啲去考FA牌啦ching

你好似柒啲

唔評論當下佢係咪應該做cpr，
因為見到好多有急救牌都話係要做。

btw 點解做cpr都可以出嚟寫文打飛機，
係咪都知自己無曬形象，
所以做少少野都要講到恩賜咁?
結果論嚟講仲要救唔到

但依家一單還一單
上面啲人用 假兩難 嚟盲反
邏輯上係錯嘅

叫人唔好盲反=支持黑警
格硬扭曲意思同將人歸邊
兒登質素

求下你唔好沖出嚟柒啦

呀sir你好撚醒呀 佢連cpr都做錯 邊個柒啲？？

岩呀 唔識救真係唔好救
做唔岩會變嚴重左
利申 有急救牌

係！可以做手術整翻條肋骨好過送你入殮房

食花生🥜等睇討論

等救護救人喇，死黑警，唔識扮識嘅下場咪搞死人

手足

屌鳩黑警唔撚識急救洗唔洗咁多五毛 黑警護航呀？
頒埋個獎俾你地好冇？？

以事論事

無呼吸無脈膊要做cpr

但驚佢入面d 五臟六腑碎曬又咩咩咩咪會整死佢?

無呼吸無脈膊唔做cpr =100%死

但五臟六腑碎曬照做cpr = 都會好傷 但有機會唔死 可以再醫過d五臟六腑

同就算唔正宗既cpr 點都好過唔做cpr

因為睇住佢無呼吸無脈膊即刻做cpr係最有效

個存活率絕對大過你等救護車或者搵人幫手先

利申：學過 and 唔會原諒黑警

上面班人講到傷者已經無心跳無呼吸咁
到底佢地點知

如果搓佢唔係防暴狗，
係休班急救員或者識基本FA嘅途人，
結果會唔會扯到講黑警又講乜唔撚識急救呢？

相信連登係高手雲集，
但點解冇人利申自己係醫科生/急救員，
道聽途說，指責佢唔識急救，又代表埋死者，
如果死因庭/驗屍官係話佢死於急性心臟麻痺，
咁我地係咪怪錯人呢？ ‹- 以事論事

唔係盲反，
亦唔需要存在政見，
乜嘢都扯到黑警政府，
咁不如講個的士佬係黑警收買？

唔知你本身邊行 見你講d野都好似扮識咁
OHCA 冇 Resp 就可以開始CPR
唔識唔好誤導兒登仔

你要骨定要命

關事咩

呢到大把人有牌啦
你又知當時情況點？
禁左同唔禁都死
禁咗先冇壞

我冇話佢錯
但我屌5毛炸嘛
你襟入去睇下條5毛出過咩post
仲有唔港開依d post改變公眾對狗嘅印象
你諗清一層開依個post個個人用意係咩？

乜而家篇文係警察出架咩？

我以為有牌嘅得好少人添

你咪衝出嚟柒啦

屌你老母成班變撚咗去討論應唔應該去搓

有無人諗點解個後生仔會衝出馬路而班狗又仲係mk呀？

笑死
個個都好似係現場咁
兒登仔

dllm 死黑警

你真係好醒呀
個警察可以即場判斷係咪internal bleeding佢應該入醫院做/晌白車入面
仲未衡量內出血同冇命究竟邊個輕邊個重？

佢當時撞車你又知佢d骨有冇碎到咩
搓既時候d骨刺到其他內臟時候
你有冇諗過會將個情況惡化左

連登仔真係易俾人帶風向

咁就可以唔洗理依單野係點發生

點解會有後生仔無啦啦行出馬路呢？
仲要係6條行車線嘅馬路呢？
正常人都知半夜啲車識飛架啦呵？

仲要咁啱太子有集會黎喎

點解咁多咁啱得咁橋嘅？

本來重點就係咁 但太多連登仔話撞車就點都唔好搓 所以有必要澄清下

不過算撚數la，我地唔會知道真相
就算佢真係照足程序去做cpr都冇撚用
佢唔會洗到底
我地香港人求其up都係聽到警暴既蹤跡
721，唔見人
831，打死人
10.1，槍殺人

我知你好唔鍾意班死黑警
但係都唔好鳩噏啦

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

chest rise 係唔係識睇呀，黑警有無睇過呀，咁黑咁多衫點樣睇？ 定係見人唔醒就走去搓。 仲有不嬲都係pulse行先

btw , Good morning Sir !

咁點解會有後生仔行出馬路？
有無方法攞到車cam同cctv

我覺得無需要去澄清 因為正常人係唔會幫狗口

至於班狗搓啱定搓錯又係重點咩？浪費咁多口水咪俾人spin咗去第二度囉

冇急救知識你搞佢係害佢啵
同埋唔係咩傷都啱做心外壓的

重點係係唔係真係無呼吸無脈膊

垃圾P牌仔死撚開啦

用膝頭心外壓 ?

個撚個傻閪 唔識搓佢仲危險阿 5毫子都唔係咁賺嫁

重點係點解個後生仔會行出馬路呀

死黑警終於做翻啲好事 不過都係死黑警

淨係學過急救唔會講呢句。
但係trauma centre 做既行內人就會

好乜撚野事？救人唔係應該要做架咩？幾時個standard咁低架？

另外真係好事？你有無諗過可能係班狗追個後生仔搞到咁？

同佢做過果d先知

學急救時講明，心跳優先，骨斷晒都要照猜。
佢唔係企老遠打電話，算盡責架啦。

冇呼吸做人工呼吸就得。猜前一定要檢查係冇心跳。有心跳猜佢會停。

on9仔，做急救都有可能按到骨折架，呼吸緊要定骨緊要呀

點解個後生仔會衝出馬路？

老實講 應該依幾個月去醫院做學徒進修下

因為民意-0-0

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

咁想做世界冠軍正常行馬路咪無事

大家個急救牌要重考可唔可以唔好做咁多前提。

以事論事 連登仔話黑警唔應該急救 咁我咪話番應該急救囉 根本唔關係唔係黑警事 點解會變左我幫黑警解話
仲有人話我呢啲人係左膠 笑撚死 我幾時都支持黑警死全家 仲要唔單止口頭上支持添
要屌黑警嘅就屌佢嚇鳩親人 搞到衝出馬路比車撞

行石壆，唔係做世界冠軍係咩？

黑警死全家

黑警再做乜柒都無用
btw，依家有好多黑警都諗住轉部門扮洗底，大家小心

好撚簡單
我寧願死
都唔想比黑警救
佢救左我
我以後點反黑警?

你點知的

btw為免俾人帶風向 加多句

點解個後生仔會無啦啦衝出馬路？

我冇呢種諗法 咁計嘅話冇乜人有資格反政府

呢個先係重點

你不停問

但上面風向撚無人答到

你要同政府對抗
就唔可以受佢恩惠
好撚簡單
而家有案件有傷人
甚至比人打劫
我都唔會報警
點解? 就係比黑警幫左
我仲有咩理由叫黑警死全家呀?

你而家行緊既路政府有份起
住緊既樓有政府同你驗過
食緊既野政府有份同你抽查
咁你根本唔好反政府啦
即刻跳樓死左佢

唔係
你死左都係政府同你收屍

我手軟⋯⋯

因為我身邊有幾個朋友諗住由狗堆轉部門
(好似內部轉會易d?)

講到好似個黑警救返生個男人咁

d路政起既咩on9
外判架
你真係唔撚識架喎

sorry..我唔係想帶風向
我都答你唔到

我想問冇市民交稅政府用咩錢起馬路

利申 一早block咗你

咁點解個後生仔會衝出馬路呀？搵人答下我分析下好嘛？

你幾好笑喎
外判就唔係政府？
冇人驗收？

你岩喎
我只係反駁佢呢種思維

似係貪方便行石壆 之後俾條黃色鏈kick到向後跌 咁啱撞到 有途人見到搵防暴幫手
Fr 蘋果

咁你覺得有咩辦法可以搵到真相呀？

我諗呢到大部分澄清既人都唔係幫狗講說話
只係大家都唔想關乎人命既錯誤急救資訊廣泛流傳
最終害到大家

同意搓啱搓錯唔係重點 但你見宜家都仲熱烈討論呢個問題就知真係有好多人覺得撞車冇呼吸脈膊都唔應該搓

點解半夜要貪方便行石壆呀？會唔會係俾狗追呀？

附近應該有cctv掛

果度附近有無咩舖頭呀？一齊去打電話問下又好 fb page問又好 搵車cam都好 睇下事發經過？

亂過馬路點解要分析？

乘客走有咩問題？

好勁,做埋急救
可以入醫院幫手抗疫啦

自從冇晒啲鐵欄後 好多人都貪方便行石壆啦

成班幫黑警洗白on99

點解要亂過馬路呀？半夜喎 又咁啱831五個月完黎喎 又有圍捕喎 啲狗又仲係度喎 仲要死者係後生仔喎？你話無可疑就無可疑呀？ 你啲口吻咁熟口熟面嘅？

係咩⋯⋯咁半夜有咩理由行石壆呀⋯⋯咁大條路行(正常情況下)

過主啦
冇晒欄杆大把人亂過馬路啦
後生就唔會亂過馬路剩係廢老會咩
剩係識copy and paste帶風向

我都想講

叻到可以自薦去武漢救援

邊撚個帶風向顯然易見啦呀sir想阻人搵cctv呀？

我copy and paste？你攞去turn it in 睇下幾多%囉唔知呀sir知唔知咩黎呢？

你要搵冇人阻你喎
你咁懷疑點解唔自己去搵？
剩係識上黎問做乜？
你有片咪post囉
大家都好期待架
youtube等你

協助調查唔得?
即走

唔撚做野就過主啦
你又知我未搵緊
上幾層已經叫緊大家幫手搵啦
既然大家都咁撚期待點解無人應我嘅呵？

咁你搵完咪post囉
做乜晌度問問問呀
有就有冇就冇啦

撞飛師

防暴警殺人

五毛狗賈雨村你屙尿起左腳定右腳先？

依家係咪搵手足一齊幫手都唔得 又要問準你先呀？

哦
咁我等你呀
搵到記得post呀
唔post正衰仔/女

終於有個正常人，上面果啲好明顯冇急救知識

Btw 警察救人天經地義，呢個係佢地職責，冇必要吹奏

放心喎 搵到一定放

係咪手足黎？
4點幾咁過馬路係咪比警曱追？

如果胸口斷骨，再比班狗大力心外壓，實死，殺人兇手

我都睇錯左
仲開心左一秒

為反而反只會顯得我地無智慧
學過First Aid既都知 唔理個人咩事 只要無左心跳 都要即刻做CPR
因為無心跳去供血供氧十分鐘內 話之你斷唔斷骨都好大機會會死 係無野衰得過會死呢個前提下 點都要做CPR

利申 過期牌無續好耐

老實
佢乜都唔做又比人屌
而家做心外壓都叫盡左力
係, 黑警死全家, 一定無洗白
但一單還一單以時論是

留名睇你被人話係呀sir

每件事一定要客觀分析！所以在於個司機係有意、還是意外發生？點解會撞到人？唔小心過馬路？

算啦 依家連登講乜
佢哋唔鐘意就會標籤你係呀sir藍絲
明嘅一早明咗，同樣呢句話放喺邊都咁應景

呢個post好多人撐警

點解唔係防暴警不治

怪人盲反不如反省下呢大半年你班黑警做啲乜啦
而家就係反你班死黑警，你班黑警死全家嘅話我第一個去靈堂開香檳，我屌你老母

抵唔抵俾人反呀？死黑警我屌你老母

的士有cam

你個牌點考到？
利申 讀緊醫

COR超大力到壓爆肋骨插入肺為止

有人唔做做狗

禮貌為上，咁當你屋企人被殺被姦都記得對個殺人犯強姦犯禮貌為上，一句粗口都唔俾講，鬧都唔鬧得
所以話人真係自私，燒唔到自己就下巴輕輕講咩都得，咪再話人左膠啦，佢地都係禮貌為上咋

屌 我同你睇既野一樣